聲明：本人同連尼住冇任何關係

嬲

仲扮=.=

你咁講殘酷過一夜情😓

唔好扮啦

性關係都冇🤔🤔🤔

我地真係同連狗冇任何關係，請大家唔好再抺黑

十卜蓋ching
自己俾人同隻狗啦埋一齊講
係人都嬲啦

係 同我小小關係都無

蓋ching係連仔之上

全部坐監

別高興

+熱狗冇關係

蓋ching有冇諗住出6c信？

無錯 最近多左人搞亂我同蓋清 所以我改左名了

真

你去左上年熱普城做勢大會

可以pm我
我save低左蔣囝兩張6c卡片

扮啦你

鴨免

連囝幫蓋清打工咋，蓋清係3登幕後揸fit人

變左熱狗圍爐區

政協